點解任天堂會流淚？

因為出咗ps4

好好笑，點解可以咁好笑嘅

屌細力啲